［賭博集中討論］一人一樣如果 12.8 遊行多過 150萬人你會做嘅嘢

拋磚

我會之後嘅遊行扮大嘥鬼喺前線叫popo 唔好亂拋垃圾